May I stand unshaken,Amid, amidst a crashing world

我隻馬⋯